u grad公院護狗想讀master

一年貨仔想出年讀番個part time master
自己就對public health大興趣啲
想知CU HKU邊間比較好 易入啲？

做HA做到好心灰意冷好大壓力 好想讀書做夠三年就走
去邊到都好就係唔留HA

留HA
RN移民無撚敵喎

完約時如果另一半願意經濟配合到都未必係轉工會移民
但都想係香港讀完書先 外國讀書比較貴

純粹有興趣 最後唔移民都可以去DH

唔得咩我見都有好多人BNur + MPH做Scientific officer (public heath)

Cu 個health service management 點睇

好似廢廢地

依個我可能幫到你 不如大家傾下點配合呀 我都讀緊書 讀完一齊移民？

都係嘅 好睇有冇quantitative嘅能力
BNur 本身內容好多都係靠背就得

CDC? 巴打當左香港係支那？